Задача на программирование. Напишите программу, которая реализует систему непересекающихся множеств. В первой строке даны два числа   и   (   ), задающие начальное количество множеств и количество операций соответственно. Следующие   строк задают операции и имеют вид Union A B, где A и B — номера элементов, для которых необходимо объединить множества, содержищие эти элементы, или Check A B, где A и B — номера элементов. Операции выполняются последовательно. Для каждой операции Check A B необходимо в отдельной строке вывести True, если элементы A и B находятся в одном множестве, или False в противном случае. Все элементы пронумерованы от единицы до  .

Sample Input:

5 7
Check 1 2
Union 1 2
Check 1 2
Union 5 1
Check 5 2
Check 3 3
Check 3 4

Sample Output:

False
True
True
True
False

Memory Limit: 256 MB

Time Limit: 5 seconds


#include <iostream>

int main() {
  // put your code here
  return 0;
}
